小哥哥对明代史感兴趣嘛?

Take it easy man!!!

中華民國在大陸時期欠美國的債，既然中共篡政後自稱繼承法統，那就把債還了吧